如果你係08年的英國領隊，你會用林柏特定謝拉特做核心？

熱血隊長謝拉特(長傳準，有遠射，剛輸左07年歐冠)

鐵人林柏特(IQ高，閱讀球場能力高，有拎過英超)

: 謝拉特
: 林柏特

又係呢啲on9討論

雙特唔撚得呀

因為我一直覺得06-08年的英格蘭係最有機會拎冠軍，如果無用雙特，用其中一個單特做核心的話

咪就係唔work
兩個揀一定係林伯
英格蘭中場係要大腦
唔係要波牛

無人識用唔代表唔work

點解唔可以並存？打433咪得，摩佬都講過
係英格蘭死都要打442
林8同波力克都係打433並存到
波力克同謝拉特都算差唔夠多類型

就係唔撚得
雙特俾艾歷臣搞到一pat野咁

其實波歷克係車仔踢得唔算好，走動同傳球範圍常常同林柏特重疊

反正都係輸 出晒球星算啦

卡比路都用唔掂
你覺得仲有邊個教得英軍嘅用得掂

個個領隊都係揀左謝拉特做重心
得連登仔會揀林伯
當年高登投票都係揀謝拉特
係老左既謝拉特廢姐

Agger 係d翼既問題
果期d翼無隻見得人

又關我事

所以咪柒足咁多年
用林伯做重心嘅車仔同用謝仔做重心嘅利比

其餘10隻牛邊識聽大腦講野
要多隻牛一齊衝好過

其實0809 0910個2年打得ok的
無記錯既話
利申車迷

史高斯勁過佢兩個加埋

溝埋做謝伯特唔撚洗爭

請史高斯復出

兩個都唔用

08年都唔使踢大賽

又係喎

軒達臣屌打啦

三中場
史高斯 林伯 謝拉特

04年試過，亂到仆街